
                      Dicen que las comparaciones son malas, pero a uno se le viene a la mente la de Brendan Fraser. Si, ambas son blockbuster, pelis de aventuras para pasar el rato, ok; pero aquellas si fueron de aventura pura. 
Tom Cruise hace siempre los mismos gestos, el mismo tipo de chistes ya esperados. El comienzo es Misión Imposible pero entre la arena de oriente. Ok, eso vende, hay un público que lo compra y aplaude (se nota en muchos comentarios).
La rubia es inexpresiva, no hace mas que estar ahí como una muñeca que necesita la protección del héroe. Y, volviendo a comparar con la otra "La Momia", Rachel Weiz gana por goleada abrumadora. 
En fin, se pasa el rato, sip, pero es otra de Tom, no más.
        
            